{
    "docs": [
        {
            "location": "/", 
            "text": "Benvinguts a YahyaDocs\n\n\nBenvinguts a la meva documentaci\u00f3 on ensenyo com funciona l'escola Ausias March.", 
            "title": "Inici"
        }, 
        {
            "location": "/#benvinguts-a-yahyadocs", 
            "text": "Benvinguts a la meva documentaci\u00f3 on ensenyo com funciona l'escola Ausias March.", 
            "title": "Benvinguts a YahyaDocs"
        }, 
        {
            "location": "/dept_tecno/", 
            "text": "Departament de Tecnologia\n\n\nLA TECNOLOGIA A L\u2019INSTITUT AUSI\u00c0S MARCH\n\n\nObjectius del Departament:\n\n\n\n\n\n\nUtilitzar objectes tecnol\u00f2gics amb el coneixement b\u00e0sic del seu funcionament, manteniment i minimitzar els riscos en la manipulaci\u00f3 i en l\u2019impacte mediambiental.\n\n\n\n\n\n\nAnalitzar sistemes tecnol\u00f2gics d\u2019abast industrial, avaluar-ne els avantatges personals i socials, aix\u00ed com l\u2019impacte en la salubritat i el medi ambient.\n\n\n\n\n\n\nDissenyar i construir objectes tecnol\u00f2gics senzills que resolguin un problema i avaluar-ne la idone\u00eftat del resultat.\n\n\n\n\n\n\nPrendre decisions amb criteris cient\u00edfics que permetin preveure, evitar o minimitzar l\u2019exposici\u00f3 als riscos naturals.\n\n\n\n\n\n\nAdoptar mesures amb criteris cient\u00edfics que evitin o minimitzin els impactes mediambientals derivats de la intervenci\u00f3 humana.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nNivell\n\n\nNom de la mat\u00e8ria\n\n\nTipus de mat\u00e8ria\n\n\nDurada\n\n\nHores setmanals\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n1r ESO\n\n\nTecnologies 1r ESO\n\n\nComuna\n\n\nAnual\n\n\n2h\n\n\n\n\n\n\n2n ESO\n\n\nTecnologies 2n ESO\n\n\nComuna\n\n\nAnual\n\n\n2h\n\n\n\n\n\n\n3r ESO\n\n\nTecnologies 3r ESO\n\n\nComuna\n\n\nAnual\n\n\n2h\n\n\n\n\n\n\n4t ESO\n\n\nTecnologia 4t ESO\n\n\nOptativa d\u2019itinerari\n\n\nAnual\n\n\n3h\n\n\n\n\n\n\n1r BATXILLERAT\n\n\nTecnologia Industrial I\n\n\nDe modalitat cient\u00edfic tecnol\u00f2gic\n\n\nAnual\n\n\n4h\n\n\n\n\n\n\n2n BATXILLERAT\n\n\nTecnologia Industrial II\n\n\nDe modalitat cient\u00edfic tecnol\u00f2gic\n\n\nAnual\n\n\n4h\n\n\n\n\n\n\n\n\nAula espec\u00edfica:\n\n\nLes activitats que es fan en aquesta aula s\u00f3n de tipus manipulatiu, pr\u00e0ctic i m\u00e9s creatiu, com \u00e9s el cas de disseny, construcci\u00f3 i avaluaci\u00f3 de projectes.\n\n\nDisposem d\u2019una Aula de Tecnologia que disposa de la dotaci\u00f3 proporcionada pel departament d\u2019Ensenyament per a ESO i Batxillerat. Durant els diferents cursos s\u2019ha anat complementant amb altres equipaments d\u2019\u00fas did\u00e0ctic, com per exemple:\n\n\n\n\n10 ordinadors de sobretaula amb connexi\u00f3 a Internet via xarxa. Permeten el treball amb aplicacions espec\u00edfiques, destinades a la simulaci\u00f3 de sistemes mec\u00e0nics, circuits el\u00e8ctrics, electr\u00f2nics, pneum\u00e0tics,\u2026", 
            "title": "Departament de Tecnologia"
        }, 
        {
            "location": "/dept_tecno/#departament-de-tecnologia", 
            "text": "", 
            "title": "Departament de Tecnologia"
        }, 
        {
            "location": "/dept_tecno/#la-tecnologia-a-linstitut-ausias-march", 
            "text": "", 
            "title": "LA TECNOLOGIA A L\u2019INSTITUT AUSI\u00c0S MARCH"
        }, 
        {
            "location": "/dept_tecno/#objectius-del-departament", 
            "text": "Utilitzar objectes tecnol\u00f2gics amb el coneixement b\u00e0sic del seu funcionament, manteniment i minimitzar els riscos en la manipulaci\u00f3 i en l\u2019impacte mediambiental.    Analitzar sistemes tecnol\u00f2gics d\u2019abast industrial, avaluar-ne els avantatges personals i socials, aix\u00ed com l\u2019impacte en la salubritat i el medi ambient.    Dissenyar i construir objectes tecnol\u00f2gics senzills que resolguin un problema i avaluar-ne la idone\u00eftat del resultat.    Prendre decisions amb criteris cient\u00edfics que permetin preveure, evitar o minimitzar l\u2019exposici\u00f3 als riscos naturals.    Adoptar mesures amb criteris cient\u00edfics que evitin o minimitzin els impactes mediambientals derivats de la intervenci\u00f3 humana.       Nivell  Nom de la mat\u00e8ria  Tipus de mat\u00e8ria  Durada  Hores setmanals      1r ESO  Tecnologies 1r ESO  Comuna  Anual  2h    2n ESO  Tecnologies 2n ESO  Comuna  Anual  2h    3r ESO  Tecnologies 3r ESO  Comuna  Anual  2h    4t ESO  Tecnologia 4t ESO  Optativa d\u2019itinerari  Anual  3h    1r BATXILLERAT  Tecnologia Industrial I  De modalitat cient\u00edfic tecnol\u00f2gic  Anual  4h    2n BATXILLERAT  Tecnologia Industrial II  De modalitat cient\u00edfic tecnol\u00f2gic  Anual  4h", 
            "title": "Objectius del Departament:"
        }, 
        {
            "location": "/dept_tecno/#aula-especifica", 
            "text": "Les activitats que es fan en aquesta aula s\u00f3n de tipus manipulatiu, pr\u00e0ctic i m\u00e9s creatiu, com \u00e9s el cas de disseny, construcci\u00f3 i avaluaci\u00f3 de projectes.  Disposem d\u2019una Aula de Tecnologia que disposa de la dotaci\u00f3 proporcionada pel departament d\u2019Ensenyament per a ESO i Batxillerat. Durant els diferents cursos s\u2019ha anat complementant amb altres equipaments d\u2019\u00fas did\u00e0ctic, com per exemple:   10 ordinadors de sobretaula amb connexi\u00f3 a Internet via xarxa. Permeten el treball amb aplicacions espec\u00edfiques, destinades a la simulaci\u00f3 de sistemes mec\u00e0nics, circuits el\u00e8ctrics, electr\u00f2nics, pneum\u00e0tics,\u2026", 
            "title": "Aula espec\u00edfica:"
        }, 
        {
            "location": "/teatre/", 
            "text": "Teatre", 
            "title": "Teatre"
        }, 
        {
            "location": "/teatre/#teatre", 
            "text": "", 
            "title": "Teatre"
        }, 
        {
            "location": "/footer/", 
            "text": "Footer\n\n\nPer modificar el footer, he tingut que copiar la carpeta amb el contingut del temari al meu projecte i despr\u00e9s modificar el fitxer \n\"partials/footer.html\"\n.\n\n\nFent aix\u00f2 no fa canvis, per aix\u00f2 s'ha d'afegir la l\u00ednia \ntheme_dir: 'custom_footer'\n on \ncustom_footer\n \u00e9s el directori on tenim el contingut del temari.\n\n\nAquesta opci\u00f3 ens permet modificar parts fixes de la p\u00e0gina web, com per exemple el header o el search.", 
            "title": "Footer"
        }, 
        {
            "location": "/footer/#footer", 
            "text": "Per modificar el footer, he tingut que copiar la carpeta amb el contingut del temari al meu projecte i despr\u00e9s modificar el fitxer  \"partials/footer.html\" .  Fent aix\u00f2 no fa canvis, per aix\u00f2 s'ha d'afegir la l\u00ednia  theme_dir: 'custom_footer'  on  custom_footer  \u00e9s el directori on tenim el contingut del temari.  Aquesta opci\u00f3 ens permet modificar parts fixes de la p\u00e0gina web, com per exemple el header o el search.", 
            "title": "Footer"
        }, 
        {
            "location": "/contacte/", 
            "text": "Contacte\n\n\nEl centre roman obert de Dilluns a Divendres de 08:00 a 21:00 hores.\n\n\nL\u2019horari de la secretaria de l\u2019institut \u00e9s de \n9:00 a 13:00 hores de Dilluns a Divendres i els Dimecres tamb\u00e9 de 15:30 a 17:30 hores\n.\n\n\nEls tel\u00e8fons s\u00f3n: 932 033 332 i 932 033 642\n\n\nFax: 932 046 212\n\n\nL\u2019adre\u00e7a electr\u00f2nica \u00e9s \na8076391@xtec.cat\n\n\nEl codi del centre \u00e9s el \n08013172", 
            "title": "Contacte"
        }, 
        {
            "location": "/contacte/#contacte", 
            "text": "El centre roman obert de Dilluns a Divendres de 08:00 a 21:00 hores.  L\u2019horari de la secretaria de l\u2019institut \u00e9s de  9:00 a 13:00 hores de Dilluns a Divendres i els Dimecres tamb\u00e9 de 15:30 a 17:30 hores .  Els tel\u00e8fons s\u00f3n: 932 033 332 i 932 033 642  Fax: 932 046 212  L\u2019adre\u00e7a electr\u00f2nica \u00e9s  a8076391@xtec.cat  El codi del centre \u00e9s el  08013172", 
            "title": "Contacte"
        }
    ]
}